約左運輸署報正隔熱紙，但頭燈有燈膜，會唔會搞鳩埋我

本身約左今星期五過九龍灣驗車報正隔熱紙(合規既),但頭燈本身又痴左燈膜

有無手足知道係咪約左驗嗰樣就嗰樣？會唔會順手搞鳩埋我架車其他野？

九龍灣理論上唔得閒攪你

如果你報正隔熱紙係為左過 Road Block 唔會被警察為難，但你又有燈膜，咁無咩著數喎

起碼真係唔好彩遇roadblock 個陣可以搣少一樣得一樣呀嘛，而且隔熱紙貴好多...

你有道理

不過同朋友傾開
就算有合格紙
警察都可以懷疑你驗完 再貼唔合格嘅隔熱紙
一樣可以勾車、出驗車令或者叫你即場撕走

尋日鹿頸先勾走 波子911 GT2
話有防滾架喎

唔係原裝架咩

啲狗撚識車咩

思疑都勾得

啲狗憎人富貴，識撚咩
原裝6pot brake, roll cage,racing 響喉，racing包圍尾翼都話你非法改裝啦

兩部 GT3 RS Weissach package
一部 997 GT3 RS
真心痴撚線, 原裝都勾

以前差佬都話驚有錢佬
見你渣貴/新款小小 (寶馬 BENZ audi )
都唔敢搞
依家佢地大撚曬架啦